小弟今年有個願望，就係為肥絲獻上1008句屌你老母！

肥絲大隻，我屌你老母！

希望大家多多支持！

支持肥絲 Btw肥絲大隻有無Tg

屌你老母

Show Blocked User - 陳荗波個波罩你